有無人係美馬訂過5600x?

想問問我本身上星期係網上訂左5600x，但間鋪頭話唔知幾時有貨，今朝我又好好彩係美馬買到，但係佢寫expected delivery要三月，有無人十一月尾訂過而又有早左送？

因我其實最壞打算係農曆年前收到

大家覺得我駛唔駛取消上網訂果個？

Thanks巴打

8 號訂到， 月尾前會送到， 本來係1月尾先到

好有用資訊，唔該晒巴打，咁我取淌網上果個先

等咁耐

開售路過見到執咗粒，放咗喺度成個幾兩個月 扣曬credit voucher 272usd

開心使用中

我今日ship左，話三十號到

少少update, 今日收貨

有冇咩問題?

無問題

一月頭先有時間成部砌同裝野，用左一個月無問題

利申：轉左風魔2 heatsink

唔該哂想問知唔知保養點計 因為想係其他網買

無理過，膽搏膽，因我砌時已過七日

Amazon可問CS